Herzlich willkommen!

Herzlich willkommen!

vielen dank!

Hallo Leute aus der Welt
Wir sind Hongkonger

Guten Abend.

Wir sind Hongkonger, nicht Chinese

Möge der Ruhm Hongkong gehören

Halo leute
Blas mir eine

Hallo

??

Guten abend

Fünf Forderungen, nicht eine weniger

Befreit Hongkong
Revolution unserer Zeit!

Anyone can tell me what’s this ?

五大訴求，決一不可

Fünf Forderungen, nicht eine weniger

between it should be 缺一不可

Grüß Gott Herzlich willkommen in LIHKG

Guten abend

已經無睇德文好耐，希望係到睇多啲學返

Guten Abend

Guten Tag So vielen Leuten aus LIHKG können Deutsch sprechen

Fick euch all!

Fick mich

Warum “so vielen Leute” passt nicht (schlecht Deutsch)

Moin

Einfach, ich habe geglaubt, dass ich einen Grammatikfehler gemacht habe. Entschudigung.

Wir sprechen Kantonesisch, nicht Mandarin

Gemeinsam sind wir stark!!!

Ich lerne Deutsch aber mein Deutsch ist sehr schlecht.

Hello Leute
Ein neue Kanal von lihkg
Aber finde ich nicht so mehr Leute in Hongkong deutsch sprechen können

Wir komm zusammen, Deutsch zu lernen Obwohl ich bin nicht sicher, dass jemand aus Deutschland in LIHKG surfen würde

Hier ist eine Facebook-Seite, in denen du viele Nachrichten über Protesten in Hongkong finden kannst.

Herzlich willkommen zu LIHKG

Hallo Leute, Ich wohne in Frankfurt am Main Jetzt.

Führer!

Deutsche ist ein sprach schwer

guten tag

Sind Sie Student?

Ja, bist du?

Ich heiße lomore

Ich liebe dich immer

Hallo! Herzlich willkommen! Wie geht’s?
Fünf Forderungen, nicht eine weniger
Was ist 解散警隊 auf Deutsch?

Ich lebe in Deutschland, aber ich spreche nicht Deutsch...

Ich auch, aber nur Austauschstudent.

Guten Morgen. Ich komme aus Hong Kong.

Ich bin LIHKG jai

Wie sagt man “linden jai” auf Deutsch?

Führer !

Wunderbar! Alles Leute sind

Guten Morgen

Guten Morgen.
Wir geben nicht auf, bis allen unseren fünf Forderungen nachgekommen wird.

Wir können hier die Nachrichten auf Deutsch übersetzen.

kannst du unserer Übersetzungsgruppe beitreten?

Guten Tag

Guten Tag!!!

Guten Morgen!

Benutzt man manchmal “ganz” nicht “sehr” oder “so”

Naja, sehr ist auch gut man entschuldige mich man

Tut mir Leid, Ich bin auch ein Austauschstudent. Wo wohnst du?

Guten morgen

Ich fahre mit dem Bus zur Schule

Geh doch nach China

Gibt es hier kein 50 Cents

Wir benutzen Hongkong Dollar, nicht RMB

guten Morgen
ich liebe Hongkong

Wir lieben Demokratie, nicht Duktatur.

Fick die Hongkongpolizei

Guten Morgen!!
Wie geht’s?

Hallo Leute! Wilkommen zu LIHKG.
Bitte fragen sie hier, was sie über Hongkong wissen möchten.
Wir werden alles antworten

Ich auch!

Hallo Leute, die Deutsch verstehen können oder von deutschsprachigen Ländern. Diese Seite ist auf Deutsch. Wer mehr über Hongkong würde, fragen Sie uns! Obwohl unser Deutsch nicht perfekt ist, möchten wir Ihnen die Situation in Hongkong erzählen.

Es gibt auch ein Twitterkonto, das Sie schauen können:

Frieden ist der Weg
Wir brauchen Hilfe

Niemals habe ich gedacht spreche ich Deutsch in LIHKG... Aber willkommen alle Ausländer, die uns unterstützen oder gern mehr darüber wissen

Pushen! Befreien Hong Kong!

Hallo! Wie gehts??

Meine Deutsch ist kaputt

Meine Deutsch ist auch kaputt

Bitte unterstützt uns für die Demokratie und freiheit gegen China

Alle gegen Popo

Die nächste Endlösung wird hier geschehen
Bitte hilft Ihr uns, für die Freiheit, für die Demokratie,für die Welt gegen China

Vielen Dank für den Vorschlag

Bitte kein Plastik verbreiten

Achtung!
50cents gefunden

Hallo Leute, Fühlen Sir sich frei zu Fragen nach dem Protest in Hongkong

Guten tag

Guten Morgen, ich möchte nicht arbeiten
Es ist mir kalt...

Hallo Leute!
Wie gehts Ihnen?

Wie gehts

Niemand da mit C1 oder so?

Guten Morgen !
Fünf Forderungen, nicht eine weniger

Warum?
Ich liebe dich auch

Solange man versteht ist die Grammatik nicht sehr wichtig la.

gut

Gerne

Hallo deutsche Freunde, schön Sie zu treffen

Wer von euch wohnt eigentlich in Deutschland oder in deutschsprachigen Länder?

Was meinst du bei wer von?

Entschuldige mich. Alles gut

Hongkongs Regierungschefin Carrie Lam schließt ein Eingreifen des chinesischen Militärs im Falle einer krassen Eskalation der Proteste nicht aus. "Wenn die Situation so schlimm wird, kann keine Option ausgeschlossen werden", sagte Lam bei einer Pressekonferenz auf die Frage eines Journalisten, ab welchem Punkt sie die chinesische Regierung um Hilfe bitten würde.

wirklich? Wird es ihr nächster Schritt sein??

Ich bin...in Ostdeutschland

Auch In Frankfurt am Main

Gibt es jemanden, der Propaganda übersetzen kann?

Doitsu no kagaku wa, sekai ichiiiiiii

Entudigung, spricht du Deustch?

Hallo Leute!
Wie geht's?

Haven't used German in daily life after Uni, alles vergessen la

Guten Abend
Freut mich! LIHKG jai

Schön!! Vielen Leuten sprechen Deutsch

Wunderbar!!!
Guten Abend! Bruder und Schwester!

LIHKG Jungen,ich glaube.

Wenn ich spreche deutsch mit dem Polizei, was wird passieren

Natürlich kann sie verstehen nicht.Vielleicht sind sie ängstlich,aber machst du das nicht.Wir möchten dich nicht festnehmen.

Sie werden festgenommen

Oder Sie können der Polizei einen Nazigruß aussprechen.

Kinder von LIHKG.

Alles klar

Gibt es

Schau meinen Namen

Vielleicht, aber ist das praktisch?

Hallo alles! Endlich deutsch in LIHKG gesehen

Natürlich ist es nutzlos, Wir früchten sich es nicht. Wenn die PLA kommen, gehen wir Zuhause. Dann lassen wir uns sehen, dass welche Seite endlich gebrannt wird.

Natürlich ist es nutzlos, Wir fruchten es nicht. Wenn die PLA kommen, gehen wir Zuhause. Dann lassen wir uns sehen, dass welche Seite endlich gebrannt wird.

德文唔會咁講㗎傻仔,仲要錯Grandma

Verpiss dich !

Servus

Sehr gut !

Ich liebe deine name

我阿嫲冇錯

Wie gehts?